成日話唔知林作一百期夠唔夠醫藥費 咁要比林作(作哥)打到幾傷先要用廿億黎醫？

見到鍾狗賣屋套現廿億

姓鍾條老坑二世祖同三世祖個肥閪老母係咪驚簽撚完生死狀之後你個裙腳寶貝仔會捱唔住 變賣定身家幫佢續命駁喉？

廿E係暗中收買作大哥留力

林作唔似見錢開眼嘅人

真。

佢唔係急需一球野擴充團隊(益更多人)

佢真係唔會拋頭露面比鍾狗消費。

張相你負責揸機影？

唔得？

我問姐

反條諗樣？

反大哥搞完脫貧？

作反？

搞緊扮工政治

「扮工」分有害無害，

無害扮工是：「扮做嘢」；有害扮工則是：「扮撚晒做嘢」。

你可能會說：「我討厭政治！」

但你不管政治，政治就會來管你！這裡說的不是社會政治，是辦公室的扮工政治！

香港人留在辦公室的時間分分鐘比在家裡多，辦公室生活佔據你三分一條命⋯⋯

學好扮工政治，等同「改命」。